每次同條女嗌交，都要扑野

呢排同佢嗌親交， 少少事都炆，越黎越難呵番佢。
但每次最後都要靠扑野， high完先忘記唔開心既事
好似唔係咁好，扭曲哂

試下扑完之後攬住傾下

唔淨係比你屌，女人唔開心都會搵其他男人扑野

性上癮

一炮泯恩仇

變炮友

我以前都係
用撚好過用口

小心撩交嗌會變左佢獲得性滿足既方法

試下問佢返工有冇同同事鬧交

床頭打交床尾鋤

你冇聽過咩？

係 佢以前已經係咁

真心 我被派綠帽嘅原因
佢唔開心想有人陪 搵咗第二個

咪盞扑多幾次